para crear la base de datos se usa el archivo 'db.sql' en la carpeta 'PDF'
y para agregarle datos, se usa el archivo 'pdf.sql' de la misma carpeta.

los puntos estan en la carpeta 'final' ordenados en sub carpetas

el proyecto esta en git en la direccion https://bitbucket.org/jmvalenciz/sql 
